name: 'Common Verbs'
questions:
  -
    question: 'like dogs'
    answers:
      - 'любить кошек'
      - 'любить собак'
      - 'иметь собак'
    correct: 3
  -
    question: 'live in an apartment'
    answers:
      - 'жить в доме'
      - 'жить в квартире'
      - 'снимать квартиру'
    correct: 2
  -
    question: 'speak English'
    answers:
      - 'говорить по-английски'
      - 'учить английский'
      - 'знать английский'
    correct: 1
  -
    question: 'drink coffee'
    answers:
      - 'делать кофе'
      - 'пить кофе'
      - 'покупать кофе'
    correct: 2
  -
    question: 'listen to the radio'
    answers:
      - 'любить радио'
      - 'слушать радио'
      - 'выключить радио'
    correct: 2
  -
    question: 'study Spanish'
    answers:
      - 'говорить по-испански'
      - 'понимать испанский'
      - 'изучать испанский'
    correct: 3
  -
    question: 'want a new car'
    answers:
      - 'любить новую машину'
      - 'иметь новую машину'
      - 'хотеть новую машину'
    correct: 3
  -
    question: 'watch TV'
    answers:
      - 'хотеть телевизор'
      - 'смотреть телевизор'
      - 'выключить телевизор'
    correct: 2
  -
    question: 'read magazines'
    answers:
      - 'читать журналы'
      - 'ходить по-магазинам'
      - 'искать магазины'
    correct: 1
  -
    question: 'have children'
    answers:
      - 'любить детей'
      - 'хотеть детей'
      - 'иметь детей'
    correct: 3
  -
    question: 'eat fast food'
    answers:
      - 'ненавидеть фастфуд'
      - 'любить фастфуд'
      - 'питаться фастфудом'
    correct: 3
  -
    question: 'work in a bank'
    answers:
      - 'ограбить банк'
      - 'ходить в банк'
      - 'работать в банке'
    correct: 3
